麵神先call美團，後call美股，今次仲唔冚球剷？

星期五晚已經call左美團
一日跌一日升 真係易玩!!!!!!

今日再call美股
其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

大家去IFC排定隊先

第一件事熊美團

可能要穿300

納指經小弟細心分析後下望7000

無得走貨

仲有九個鐘就受死

外賣仔

破哂燈啦佢

麵仔今期好準 幫我賺左筆

麵神又中

麵神，我哋豬死了

屌豬死啦

下次買重麵神對家